一项诉讼称，工作人员将他限制了近两个小时，甚至在他呕吐和小便在自己身上的时候。 自闭症群体要求在希娅的新片《音乐》中删除两个克制镜头的非常真实、非常痛苦的原因，特蕾莎·瓦格斯，2021年2月10日，华盛顿邮报 
 视频显示，女孩的两只手各被两名警察按住，她滑到了街上，一边向警察推搡和踢打，一边恳求见她的父亲。 罗切斯特警方给一名9岁女孩戴上手铐，并向她喷胡椒喷雾，随身摄像头录像显示，杰克琳·佩泽尔于2021年2月1日在《华盛顿邮报》上发表 
 那些完全不受约束的孩子肯定会遭受后果。 我们到底有多关心孩子? (第447集)Stephen J. Dubner | 2021年1月14日|魔鬼经济学 
 伊利诺伊州议员支持禁止学校将学生单独锁在房间里或对他们进行面部朝下的身体限制。 《芝加哥论坛报》詹妮弗·史密斯·理查兹和乔迪·s·科恩报道，《芝加哥论坛报》2021年1月14日报道 
 官员们说，每个受害者都可能获得多种服务，包括法律帮助，比如限制令、紧急酒店住宿券、咨询课程和在线专业培训。 服务家庭暴力受害者的中心仍然关闭，激怒了支持者 
 三名不当班的保安警察逮捕了塞勒，并对他进行了控制，最终导致了他的死亡。 比埃里克·加纳更糟糕:杀害自闭症男性和小女孩却逍遥法外的警察|Emily Shire | 2014年12月4日|每日野兽 
 所有人都说，他们只是碰了碰慢跑者，或帮助制服了她，而其他人中的一人或多人则强行扑向了她。 中央公园五人组的神话爱德华·康伦| 2014年10月19日|每日野兽 
 如果允许学校手动或“机械地”约束学生呢? 比尔·马赫发现美国最糟糕的国会议员|安娜·玛丽·考克斯| 2014年10月8日|每日野兽 
 其他侦探不得不制服她，不让她再打他。 来见见“盗贼女王”玛姆·曼德尔鲍姆，纽约市第一位黑帮老大|J。 北康威| 2014年9月7日|每日野兽 
 在一些观察人士看来，这是红色州试图抑制可再生能源增长的典型举措。 Daniel Gross, 2014年4月24日，每日野兽 
 看到这个慷慨的敌人，这个忠实的朋友，他怎么能克制住那股感激的冲动，扑到他的怀里去呢! 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 当然，也有可能是为了约束愤怒的国王，把责任推给了这位女士。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison 
 人若不向神起誓，他的品性就不比在神面前不祷告的恶人高。 契约条例|约翰·坎宁安 
 丈夫不能惩罚他的妻子，但他可以使用武力阻止她犯下暴力犯罪的错误。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 于是，他拼命忍住眼泪，冲出了房间，而不是走出了房间。 Camille (La Dame aux Camilias) |亚历山大·大仲马，小